[和理非全面進場] 大家快啲刪除咗CCTVB嗰五個台

屋企電視機嘅台係可以Delete嘅
而啲長輩通常都唔識搜翻台
一Delete咗就搵唔翻
所以各位手足快啲去Delete晒CCTVB嗰五個台
等我地嘅老一輩唔好再受CCTVB嘅禍害

推推推

推

推到大家見到

推好推滿

仲有人睇CCTVB 家咩

大撚把

廢老最愛

畀D錢, 裝返now/有線, 睇返D正常新聞

已刪

做得好

Push

推廣

繼續推

全家都屌林鄭老母
有廢老在家既巴絲加油

要比多啲人見到